成個黃大仙都係灰

有無人發覺成個黃大仙地下都係燒完既灰，空氣極差，發生咩事？

慈雲山都係

今日行出去以為山火完

真係山火呀 觀音山

係山火

唔怪之得，以為邊個燒野燒咁多

觀音山燒咗十個鐘